陳沛然出blog問HA『處理「被警方拘留病人」的責任問題 』

單刀直入 言簡意賅

佢真係良心,醫生

好想做醫護跟住瘋狂投佢票

陳醫生

真係好在有陳醫生呢啲幫醫護界發聲